В репозитории представленно приложение с использованием моделе машинного обучения: 

Цель приложения: прогнозирование свойств материалов по заданным физ-мех свойствам.

Также оно находится по ссылке: https://flask-app-vkr-ds-pro.onrender.com/